抗爭粵劇有無得諗

要接觸長者層面就要用返佢地既語言文化，如果粵劇特朗普都可以行行通，咁用粵劇方式等長者了解下社會發生既事或者都有效果。
難度係相當高，唔知有無機會成真呢。
有無呢方面既巴打可以度一度可行性。

我純粹諗住拋磗引玉，希望有多個新方向，或者粵劇唔得但粵曲可以又未定。

不如將來先再諗

你啱